點解時事台熱門啲post 咁奇怪？

異型生物個post 都上到熱門？

我無野講